大陸官媒幾日來分別對發文抨騰訊同閱文,今次無啦

大陸官媒幾日來分別對發文抨騰訊同閱文
QQ
[url]
[/url]
[url]
[/url]
閱文

QQ link 再貼

算喇你 跌完都係升

有訊心咪得lor

D傻鳩入唔到貨咪評擊lor

快d跌黎比我入返10手

old news is so 唔識串

唔係好old 講緊幾日既事

佢一趺到91,92即入市

上次大陸打壓完QQ 依家直上400

唔打一打點入貨

聽到上面D大媽賣哂樓入騰訊
大戶都要收皮

人民日報建議強烈沽出